snapchat登入唔到

今日開始就咁樣，明明密碼係岩

重開機又試過，重down又試過
求救

係咪用左tweak改snapchat野

啲字體

我都係咁 有咩方法解決
用緊iPhone 6A JB左 9.3.3

試過開第二個acc又好似冇問題
求救

係acc問題
開過個新acc又入得翻
屌舊acc d野乜都冇哂

重新開機 唔好「激活破解」
咁先用得返舊AC

咩係激活破解

冇事了

今朝都係咁，reboot完又冇事
不過早兩日先比佢bam 24小時以家都冇裝番d tweaks

佢叫你開機唔好jailbreak番住，login咗先

9.0.2 jb 可以點搞😭😭😭

佢係針對ios jb定針對裝左snapchat tweak既人?
尋日都比人temp. ban左

非官方既snapchat app有冇特別之處要用佢唔用官方嗰個？

唔該巴士
我1999

cap圖

屌又彈左出黎login唔翻

岩岩reddit搵到個方法
佢話disable個xcon，姐係玩Pokemon go果個

以下呢個我自己估嘅，應該work
Down番舊一版嘅snapchat

Disable xcon都係唔得